係海洋公園抽到隻特別版豬

海洋公園乜唔係做支那人生以為主㗎咩